衝贏左之後下一步請問係？

見到大家熱烈討論同檢討琴日d野係好嘅
但我想問話衝個d，如果比你地衝到入去佔領左，你地下一步係打算點
真心問